\input ../styles-flyers

\startstaff
Interprétation \bold{Kimiko Otaka}, \bold{Mioko Yoshihara} et \bold{Uiko Watanabe}
Direction technique et lumières \bold{Nathalie Borlée}

Costumes \bold{Sachiyo Honda}

Regard extérieur \bold{Maria Clara Villa Lobos}
\stopstaff
